真心唔明點解唔可以話螢光粉紅色係鬼？

於宣傳上話全部衝擊者都係警察臥底
於行為上就保護支持勇武前線
兩者其實一啲衝突都冇
你哋咁鐘意散播fake news，而家spin螢光粉紅係警察臥底自編自導自演煽動示威者唔係仲好咩？真心唔明點解唔咁做

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同埋有冇人可以解答一吓呢個識別系統對示威者其實有咩用？我真係諗唔到
而以警察嘅人力物力，如果特登留意示威者外觀異常然後刻意去模仿，可能下次一個鐘都唔洗就已經可以模仿出下一次嘅識別記認，咁班前線就真係被混入臥底都唔知
未見其利，先見其害
我真心覺得螢光粉紅係警察臥底嘅可能性其實好大，有錯請插

閱

因為班友要急住幫警察澄清唔係卧底
當然有卧底都唔會知

自己友就唔洗做咩識別了吧
咁明顯好易就模仿到
對自身嚟講反而降低警戒心容易鬆懈

其實after the fact咁話佢哋係鬼只係輿論上趁機攻擊警方，重提警察派臥底混入示威者嘅行為
唔代表話前線勇武打警車做錯
有咩問題？

輿輪賴係鬼
現場不猜疑

現場有人捉

我都唔明白其實
如果影到樣既就緊係話係自己友啦
但影唔到樣話係鬼其實都係賴鳩班狗姐
同埋開記者會第一句就係認左有記認同認左係自己做有咩好處
其實我地只要唔好現場捉鬼唔係就得啦咩

我都覺得係咁

認同 一直以黎都唔需要識別做咩無啦啦依家先叫粉紅記認？

咁又唔係如果分左隊既係要識別既 但唔洗認頭囉

所以係要個風氣同文化上嘅改變
唔好見對方唔諗法唔同自己就屈人係鬼
亦唔好見人捉鬼就屈人係鬼
要用冷靜理性去觀察判斷，冇得咁簡單咁做二元判斷

根本講一套做一套係玩政治嘅基本套路不過香港好多善良的蠢人就真

black bloc係要冇記認
而家佢哋就話要有記認
我真心睇唔透

Push

唔好將捉鬼變成風土病呀

咁人地本身識 想認返自己隊人有咩問題？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢哋自己所面對嘅危險性都會大增
戰場上幾百個人同一卒仔服飾，零零舍舍幾個全副武裝兼有統一特殊標記
你係警察你捉邊個？

可以對外話係鬼，對內唔割席

因為一捉鬼就玩完
唔係個個連登仔咁醒
口講捉鬼但係現場唔捉
真心膠真係會捉鬼